# Проект: «Изучение и анализ возможностей применения технологии Lightning Network»

Оплата в игровых приложениях, передача мгновенных безопасных сообщений, инновационные безопасные платежные системы.

Ссылка на сайт или презентацию проекта, если имеются в открытом доступе.
http://lnproject.std-873.ist.mospolytech.ru/

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-352     | @DmitriyK__     | Коняхин Д.С          |